## Sobre
<p>Este sistema foi feito com PHP 8.2.0, Laravel 10.12.0, Vue 3.3.4, Inertia 1.0.7, Axios 1.4.0, CSS 3, HTML 5 e MySQL Server 8.0.28.</p>

<br/>

## Motivação
<p>O que me motivou a fazer este sistema foi:<br/>
Tentar ser aprovado em um processo seletivo de emprego.</p>

<br/>

## Instruções
<p>Para ver o resultado em um ambiente de desenvolvimento siga as instruções:</p>

<p>Inicie o MySQL Server.</p>

<p>Utilize o banco de dados contido no arquivo banco_de_dados_teste_da_clinica_experts.sql.</p>

<p>Configure o MySQL Server para que o banco de dados deste sistema seja acessado por username root sem senha.</p>

<p>Se você preferir, você pode configurar neste sistema um outro username e uma outra senha.</p>

<p>Configure seu PHP pelo arquivo php.ini e certifique-se de deixar ativado intl e mbstring.</p>

<p>Coloque o diretório teste_da_clinica_experts dentro do endereço DocumentRoot do seu Servidor Apache. Exemplo: coloque dentro de htdocs do XAMPP. Geralmente o DocumentRoot é o diretório htdocs do XAMPP e você pode consultar ou mudar o endereço de DocumentRoot pelo arquivo de configuração do Servidor Apache (exemplo: arquivo httpd.conf).</p>

<p>Configure um VirtualHost no Servidor Apache para este sistema.<br/>
Dica: configure com a porta 80 e ServerName localhost, se tiver dúvida procure algum tutorial.<br/>
Se utiliza XAMPP, o arquivo de configuração do Servidor Apache para VirtualHost será apache\conf\extra\httpd-vhosts.conf<br/>
Exemplo de VirtualHost configurado:<br/>
<code>&lt;VirtualHost *:80&gt;</code><br/>
<code>&nbsp;&nbsp;DocumentRoot "C:\Users\Rodrigo\Servidores\XAMPP001\htdocs\teste_da_clinica_experts\public"</code><br/>
<code>&nbsp;&nbsp;ServerName localhost</code><br/>
<code>&lt;/VirtualHost&gt;</code></p>

<p>Inicie ou reinicie o Servidor Apache.</p>

<p>Dentro do diretório teste_da_clinica_experts execute os comandos:<br/>
composer install<br/>
npm install</p>

<p>Renomeie o arquivo .env.example para .env<br/>
Gere a chave APP_KEY do arquivo .env pelo comando: php artisan key:generate</p>

<p>Ainda dentro do diretório teste_da_clinica_experts execute os comandos:<br/>
npm run build<br/>
npm run dev</p>

<p>Em outra janela de terminal, execute o seguinte comando:<br/>
php artisan schedule:work</p>

<p>Acesse o endereço http://localhost:80 em um navegador.</p>

<br/>
